modification modèle en cours : adaptation preuve terminaison

modélisation Isabelle/HOModel.thy
@@ -378,10 +378,13 @@ text \<open>
   the corresponding extensions of the record defining an HO algorithm.
 \<close>
 
+fun Schedule :: "(nat \<Rightarrow> 'proc \<Rightarrow> 'pst proc_state) \<Rightarrow> nat \<Rightarrow> 'proc set" where
+"Schedule rho n = {p. rho n p \<noteq> Aslept}"
+
 record ('proc, 'pst, 'msg) HOMachine = "('proc, 'pst, 'msg) CHOAlgorithm" +
   HOcommPerRd::"'proc HO \<Rightarrow> bool"
   HOcommGlobal::"(nat \<Rightarrow> 'proc HO) \<Rightarrow> bool"
-  HOcommActive::"(nat \<Rightarrow> 'proc HO) \<Rightarrow> (nat \<Rightarrow> 'proc \<Rightarrow> 'pst proc_state) \<Rightarrow> bool"
+  HOcommSchedule::"(nat \<Rightarrow> 'proc set) \<Rightarrow> bool"
 
 record ('proc, 'pst, 'msg) CHOMachine = "('proc, 'pst, 'msg) CHOAlgorithm" +
   CHOcommPerRd::"nat \<Rightarrow> 'proc HO \<Rightarrow> 'proc coord \<Rightarrow> bool"
